［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（199）

199

LM

琴晚輸撚左100蚊 跳ifc都唔掂啦

100蚊
我個朋友琴日亂買都唔止呢個數.

愛心飯盒

我一定要有葉菜先得

哇就黎200個post

咁健康

呢個星期搞掂佢

呢排無乜冗員

加油呀

邊有咁易呀.

葉師傅 唔係咁易架

轉個撚頭今日佢就扑Q左個網

呢期比較忙

唔比上

某間網絡保安公司正仆街

一陣扑埋連登

咁就含家鏟
應該唔會 我公司好多人上連登同高登

扑呢2個網會引發辭職潮

好撚慘

扑左真係冇野好做

屌我好想跳樓死
個頭有D 痕諗住R 幾野
隻手一插落D頭髮到 先醒起今日有GAL 頭出門口

但仲未有圖

你想要乜野圖

R頭圖

係咪想逼死D毒撚

毒撚唔會整頭

油頭毒撚圖

講起油頭我突然諗起之前某位會然

馬面

moto

改左名叫白狼(好似係)

U起底組組長

之前又見佢叫北極熊，改太多名唔知依家叫乜

依家叫有心有力士，唔知係咪睇完愛回家

前排睇post成日見白狼講自己搵8556又嚴所以裸辭

法國大家都想逼死毒撚

又就快出糧喇.

冇上一排咁快199

又辭

佢真係辭左呀?

有你係度200左啦

要問下老姆

搵左下, 而家叫干炒牛河

佢最新個名有心有力士仲未開PO

證明我以前返工真係好悶

去左R傾

鰂魚涌

一陣收工一定好多龜

你鰂魚涌收工?

係 番鰂魚涌 好彩唔算太近又唔算太遠

有得放工未?

睇好幾個post都有講8556人工
其實現時文員既市價係幾多？

八千蚊都唔去考個保安牌做保安廢青

你太遲入黎了

不能理解

一定錯過左D爆笑野

依家中六學歷文員仔俾盡都係14K，仲要係間公司好撚柒有良心
普遍都10-11K多，但要返6日，更仆街既10K樓下

我有保安牌，得閒炒下散

太古城鰂魚涌公園槍擊案，最新消息指事件涉及家庭糾紛，涉開槍被捕女疑犯年約40歲，被槍傷的2男2女年齡介乎50至72歲，分別為女疑犯的舅父和阿姨，2人危殆，1人嚴重。有報道指，被捕女疑犯疑與4名傷者因爭產「傾唔掂數」，爆發槍撃案，但女疑犯身上槍枝的來源未明。

而家D人隨身攜帶槍架

極危險

同內地接左軌啦⋯⋯你唔知咩

8556

忙到就黎想resign 鬼咁多野做又唔請人 人工又得雞碎咁多

搵到新既咪走
好耐冇見

忙到無時間上黎

無人嘅....咁鬼靜

尋日有D忙 所以冇上黎

早晨

2020
仲耐過大灣區融合

橙

返完通宵真係攰到痴線，一陣仲要去見工

竟然真係冇乜人

閒閒地都幾百一千一次
有專科claim一次$50

我都想有

i am here

我都想睇皮膚科但係唔知張卡有冇包

上網睇緊狗兜連個升高架

屌成日入到去有欣宜

欣宜幾時收皮

要睇返份小冊子 仲要check下邊d皮膚醫生係網路醫生

網路醫生

有排都未收

通常保險公司會有個醫生list
可以每次睇就咁show張卡俾幾十蚊
唔使拎單返黎claim

長知識了
有醫療福利真係好

果本野一早飛Q左佢

雖然張卡多數用黎拎紙射波

以前返既工都冇醫療福利，咩都自己出錢
如果有可以睇下皮膚都好呀

醫生, 我有尐頭痛

好L多野做，又好想r水吹

平時有冇善用公司醫療福利啊

利申之前claim左5000

fatfat

每日返工都唔知自己做緊咩

坐緊

去見工

等緊同阿蛆撐枱腳

地鐵車長呀

Outback?

嗰個係星期六

返左兩個月新工 覺得唔係好啱 諗緊辭唔辭職好
日日都做錯野

咁咪走

幾時到你

飯後點先唔會釣魚

好多學生妹

老細放緊假每日都好hea好悶等收工

執完屋未

淘寶啲野都未到齊

好悶 今日乜都無做過

仲差幾多

行陣商場先上去

又係啲公司名唔同既公司
咁多個名我以為自己去錯地方

同之前一樣

間公司比我既感覺係伏
都係快手啲搞完去走人

基本野送晒黎未

有都無位擺

一個文員仔都要test幾廿樣野

文員仔挑選那位

而家d office工出手低要求好高

俾得果萬零蚊想講緊萬能俠

萬零蚊要識上司識同唔識既野

文員仔唔易做呀

佢仲問我而家得唔得閒去灣仔2nd in，話仲有幾個test
又係政府啲大判公司黎，係政府部門返工而唔係嗰間公司

仲要淨係用一間銀行出糧，中銀匯豐全部收皮，做就要專登開戶口
我話返去睇下時間表聽日先覆佢

十項全能

要身懷絕技

要好打得

首先要十項全能 然後要唔准jumpy慢慢排輩上d 20k位

諗緊去唔去好，佢都講到見完即請咁，想我7月3開工
但係又要搞銀行野同埋可能返學會遲

真係好on9

仲未食飯好餓

最慘係你無得排上20K位

扮工好辛苦

扮都無扮

我呢邊要扮
open office
個個有野做緊

依家要留返公司去屙屎

真
拎埋電腦入去坐兩坐又半個鐘

你老味本身都多野做
隔離班濕鳩同事係咁加重我負擔
遲早炮老細就係封信 屌柒哂成班PM

以前份工係咁
頂左一年就走人

間餐廳叫咩都冇，食屎？
炒蛋冇晒蛋，牛腩賣晒，就連飯都話煲緊，世界級

辭職屌晒成班人好爽

走啦...一陣俾屎你食

d牛同雞仲養緊未殺得

以前個fd食菠蘿雞飯勁耐未到我話仲摘緊菠蘿養緊雞，今日類似既事就係我身上發生，而家叫左杯野飲慢慢等

一封信屌落去

飲緊野走唔到啦

爆頭果兩個死晒

on99乜都唔識既通常都係大佬，醒既永遠比人得係下面

大佬最緊要識點人做野

點解而家啲暑期工講蝗語，一係有口音
好似只係啱啱2000年出世嗰批，變得咁快

好多時都硬食，係又棟唔到佢

自己就係房睇141

土生00後零用錢多過me份人工啦

人工低仲要比家用

佢地真係好有錢，我細個幾蚊一個禮拜

好眼訓

凍檸茶走甜黎到係甜到糖尿，到底jm9

我都唔敢出聲廢事換杯用洗手盆既檸檬整出黎既比我

香港地. 而家一個月冇30K 真係生活唔到.

個個中小學雞都有新款iPhone名牌書包

啲錢眨下眼就用左勁多

仲有潮鞋名錶首飾
見過6歲小童著nmd返學

我仲要還學費

Gucci 鞋. 揸iPhone.
出入坐下的士.

我剛剛還晒.

那有錢

3千蚊姐.

儲緊錢期望兩年後可以讀書進修

〈消息轉自 現場 － 蘋果突發〉
鰂魚涌開槍案再多一名傷者不治。#槍擊爭產 ()
【62歲傷者今午不治 槍擊案增至兩死】 ()

儲住錢黎慢慢還

未來想做it狗

我都儲緊錢
想出國做野

做緊it狗

加油喇.

先做左一年野姐
諗緊係working hoilday出定做幾年野apply外國工好

邊類，我見到有server 程式軟件開發 手機app好多種
我都唔知揀咩好，我有個it狗fd就話寫手機app個前境唔錯

努力係香港上到中層再算.

希望而家醒唔會太遲，唔想成世都係咁

我做data
手機app 你唔怕爆未入
老實講app都咁多年
一係揀d infra野就穩
一係就新野少d人爭

有ICON你睇

有朋友去左澳洲咖啡舖返工，仲成日參加比賽，遲下可能可以永遠係澳洲返工

起步點太後好難上到中層
25-27歲前決定一係出國一係留

而家好多人爭食？
我都唔知揀咩好，我冇底

我都有朋友係working holiday過去澳洲
佢宜家讀緊書就黎夠年期拎居留權
好似係

IT狗既話有支那狗同咖哩爭緊食
最近興big data anlyst

好過成世做文員仔冇得向上流

如果好彩既我日文讀完又識it咁可以試下搵日本野，好想去ps，不過一切都係幻想，我而家嘗試想去實現

你幾大先
廿頭廿中就叫易d仲學到
3字我好難比建議你
可能做conslutant嗰d吹水工掛

已經做緊

完全唔知咩黎

好撚難請 新到連班高層user都唔知條team想要個咩人

好快就廿中

可唔可以解釋下

但係到我讀嗰陣可能又玩緊第二樣野

做分析相關既工作
好多行業都啱用+會請
我以前就做business嗰邊既data analyst
拎sales data 去分析d 客再吹下d結果呀
產品同產品之間邊個combination多人買咁樣去比公司一路轉個策去賺錢

呢D位人工非常不錯

外國都請先最正

記低佢先
希望我讀嗰陣仲玩緊呢樣

不過唔知有冇呢個範疇讀

有
外國有data science既master
又有online course
但呢方面真係易學難精
我都唔係好掂

實係啦 幾科野溝埋

ai
machine learning
stat model
呢一堆聽到都頭痛

到底咩係machine learning
d高層成日講但我只係凡夫俗子get唔到

不斷放data落去train 個 program
令到分析出黎既結果更加準確

真是有夠新穎

deepfake

唔用人腦做未訓練部電腦做咁囉

好高深

mindfuck

呢個係深入版姐
出面普通既analyst都係識SQL excel tableau
bonus就加埋python / r
咁就得啦

返學冇讀過ICT完全冇底唔知讀唔讀得掂，如果唔係基礎教起我諗可以收皮

呢d位通常都係大學讀risk management/statistic/數學系

中文係咪叫數據科學及分析，我淨係睇i大既hd課程

VTC個網按英文會出Higher Diploma in Data Science and Analytics

學埋SQL啦

好多degree都做得
我都識唔少似係數底/business出身

我無啦啦點會睇英文，入去中文就直接睇

我數學好廢係咪可以讀其他

讀business

pt得兩個課程揀，全日制又多到唔知揀咩

仲有冇咩係趨勢

出mass mail send左先見到將個同事名「震傑」打左做「震袋」 利申：用速成

我淨係識呢d

屌

都幾好聽幾有意思

人木 1 人女 1

正

到時讀再睇下，依家儲錢都起碼要兩年時間

聽日打去話見下先，決定左讀書就要快啲返工儲錢
5.5day，人工高過上一份，都可以屌住先，不過要過左個test先

點解打中文E貓

加油

聽日約下星期見，如果pass就可以即刻開工，岩先speed test左岩岩好30 wpm

幾錢

好大怨氣

我本身寫12佢話最低都12.5，我話咁我要13，佢又唔壓我價，不過唔知到最後會唔會反口

雖然都係低人工但都屌住先，有收入好過0收入

法國殺人個TB整D page同youtube片都極有以前思覺老師, Richard Billyham哥堆00年KOL feel, 好撚頂癮
打字又係打到同D長輩一樣一舊舊錯別字亂鳩咁用標點符號, 睇到賞心悅目

嘩屌你我好認同 而家去邊都唔點同人講

最多去完買返d野比最親班fd食
其他人不了

我都係唔會買俾人，一陣唔岩又屌，明明你都冇付出就要求人洗錢買野比你

淨係買返去比屋企人
除非班友想要AV/飛機杯，咁我都可以買既

成箱飛機杯如何過關

班fd通常叫我帶d日本妹返黎做手信

大家男人心照啦，唔會搞你
買過AV返去啲海關見到點下頭就下一個，飛機杯都係一樣

咪係 熟既話就係姐
屌你唔熟HI BYE都走埋黎真係想點

日本妹 碎上唔該

如果可以我都想

我個FD 問我點答番黎 咪答佢碎上囉

隻game成日亂鳩咁改搞到一場都唔想玩

有個舊同事知左我去旅行返黎日日問我手信呢

去邊都唔撚買手信.
完.

啲手信留番自己食唔好？

都ON99老奉咩

咪臭係

岩牙

做埋舊同事咁都乞手信

唔會理

過proba 仲加一千

第一份工過proba冇人工加

唔係掛。咁慘

宜家呢份都冇
但本身高d人工所以是旦

啲柒頭係走廊食煙食完又掟去人地門口真係仆街到，祝佢百病纏身，長命百歲

收到msg話我sd左野比人，但係我冇做過

Fg 第一日返工有咩要注意
只想準時放lunch同收工

早晨 點解今日係星期四

Hello
It's me

幾份工都無加過

點解要返工

幾時先有覺好瞓

仆街上完堂傾project 後果就係唔知醒
呢鋪仆街了 番9 9點3先起身

射啊射 射他吧

未試過過proba有人工加

射完應該屌到仆街

乜有呢樣野既咩

記得準時起身收工 唔好睇人臉色唔敢走

#metoo

都係. 第一日準時走, 日日準時都冇問題.

agger

然後入房照肺

今日扮下野同同事食個welcome lunch
言談間提及平時屋企會煮多飯俾你帶

係19公司先會咁.

準時走都照肺你諗下要唔要搵過份啦

Fg 社畜報到

上司: 點解你準時走?
我:

準時走咩問題都冇

payday前夕 J數一刀清

問返佢:咁點解你準時走?

仆街既公司係會問你點解「早走」

哭波喪中

Pay Dates*
29 Jun 18

我老細雖然冇問過我呢d問題, 但佢早過我返遲過我走

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母德國
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

但好可惜多野做到準時唔到

我呀姐都係
宜家我都成日遲到 但收工準時

屌拿星 去完日本返到公司俾人問 手信呢

日本台灣都要R手信正仆街

乞衣

打電話返去唔通喎，唔係咁大整蠱呀

有呢樣野
從未試過

去阿信屋入貨

you are fired

阿信屋家陣係大陸貨咁款

隔一陣再打過去冇就算

好耐冇行759，冇野好買

有次個fd係台灣買左手信返黎佢自己係百佳見到有，仲要平過係台灣買

尼馬轉圈

佢尐演技.

試過係啲批發舖直接買，勁平

牙朗都唔會咁啦

所以都係不了

上次喺台灣間原味千尋食佢D芝士條同蔬菜乾好好食買超多做手信, 點知尖沙咀有

之前去奧地利買當地特別零食做手信諗住實無死
點知番黎價真x有
仲要平過歐洲

價真賤五顏六色隻正方形朱古力好正

呢排好興果D海邊走走香港都有了

價真賤啲零食真心抵屌

我真係買會買尐可以用既野做手信.

其實香港真係好多野買到好方便

好核突啊

屌真係打唔通喎
姐係呃我啦

就算香港冇海外網購都好方便, 運費又唔算好貴

前排去日本成日俾人托買洗臉粉
明明香港大把網店/萬寧都有

為左慳果幾蚊

12k轉工開18k 算唔算過份?

呢個香港貴好多

但上次要特登去淡水買
原本可以留喺新北投慢慢hea浸溫泉

打左咁多次都唔通，可怒也
唔打了屌佢

好眼訓呀屌

等緊死既時間又係時候睇下辦公室日報

原來1823真係會處理

你投訴左D乜?

鄰居

D SUMMER 妹妹好後生

好唔開心，愈來愈做錯野...
對資料又對漏，俾野人又俾漏，反應慢...
宜家佢地日日問我做緊乜野

我上一份工就係 日日都唔想再返,好大壓力

再繼續做錯人地就會唔信任你
你又會越驚 越驚就會越做錯

係咁循環，真係覺得唔岩自己就唔好勉強

仲係打唔通，算數

好想玩 心跳文學部!
有好多病嬌女

但佢地病嬌係病自己

好似又係, 唔係幾啱我

有人死架喎

又病病地

究竟要有幾變態先會諗到呢D game出黎

你死啦....一陣鄰居放屎係門口

匿名

上網睇咗
其實隻game幾創新幾有趣

好癲

俾人劇透左 個END又幾有創意

有創意還有創意
唔應該提倡任何形式既精神污染

不堪七年情告終 怨女潛入前男友寓所 開山刀逼做愛

正

三次元病嬌

宜家我都好大壓力
好似覺得自己做乜都錯咁...
但份工做了半年都冇

通常返左半年開始就係人地覺得你開始上手
但其實你仲未理解晒各處鄉村各處例既爆鑊期

咁都錯

奶過唔少野

你跟得多政府job... 你會發現好多白痴野錯...

今日月尾上一上水
下次都唔知幾時得閒再上水了

做左成年多啲 做到狗咁 終於話請個人跟我 我去做其他野
點知一個星期都冇 個ad變左請個人係我上面 呀姐個呀姐唔比 (話我太小經驗)
搞到依家好似"等"冬姑咁 (人重未請到 不過應該就快...)
但野就依然我一個做哂 一早做緊高一級既野 又唔知您話我經驗小而唔洗我一個人做哂啲野
心淡 想走

由我第一次見到你入黎呢個post 你就講緊辭職
到我宜家都就黎辭 你都未辭

矛盾只因深愛著，你知嗎？

呢行真係好睇經驗年資咁

話做又唔做既人

含沙射影

老細叫我準時走
同team其他人未走
但office d人走咗8成
似乎係好嘅開始

間公司玩野扑撚左佢算

日日準時

啱啱玩完心跳文學部心都寒埋好不安

丫丫丫丫好大間

Fb見到 又係辦公室十大靈異事件之一

已經去過了

好野....

痴線

叫人準時自己又遲 做上司真好

因為佢係上司

屌, 仲要搵咗Technician嚟check
諗到個情景

又一條好漢

【10 大指控】娶老婆就應份要養佢過世？網民：係香港先咁 k 型

咁又要中出

睇到火星文就唔想再睇.
不過如果老婆做全職家庭主婦, 其實係仲辛苦過返工.

ON9 星期一有人番工要我地清枱
星期三先同我講 果到D文件疊到成座山咁
要AUDIT 你又琴日先同我講 我屌你當我超人阿?

仲要湊埋退左休既老爺奶奶
而個男人一定會話自己老豆老母好好相與

我D同事都係岩岩先開始清枱俾新同事

屌佢 果到D野由16年疊起1日想我起得完
痴線

話說本人老婆當年剛出社會做事未夠一年就有左，享受完產假就即炒老細尤魚。話自己產後抑鬱，話公司吾善待哺乳同事，又話番工又湊B好辛苦等等。當時我都好體諒佢，覺得佢系好辛苦，所以都由得佢想點就點。但兩年都過去啦，諗住吖B都開始大個，就同佢商量好吾好去搵野做，畢竟全家得我一份收入都有壓力。而且我父母都退左休，兩年前已經退架啦，我地同父母一齊住，我父母一直每天都幫手湊B，吾存在冇人湊所以要老婆辭職，只系佢話吾想番工，想多D時間陪BB。

點知佢都幾抗拒出番嚟做野，又話我媽生左之後都冇再番工，我老豆養起佢好幸福，我老豆做到GE野我都應該做到。又話自己雖然冇番工，但在家盡心盡力湊B都好累好花時間，仲辛苦過番工等等。我都聽吾少人話全職湊仔GE辛苦都吾少過番工，但系我父母幫手湊架喎，老婆都只系陪B玩下，餵奶洗奶樽，氹佢訓覺等，吾洗買送煮飯，家居清潔。呢兩年佢仲同過班FD去泰國玩，又周不時去打麻雀，同FD食飯聚會睇戲等。仲個個月都整指甲，得閒就整頭髮做FACIAL咁，完全系過緊闊太的生活。如果佢真系全心全意照顧屋企，咁吾去番工揾錢都算啦，我媽當年自己一個湊兩個冇人幫，而且以前人工冇咁高，請工人都吾見咁人工一半，吾出去番工搵錢都系無辦法。但我諗我老婆系因為懶，年紀輕輕就話吾做野等人養，好彩系我家境吾錯可以滿足到你，吾好彩要等你搵食救命就一獲熟左啦。成日話我做男人就要有承擔負責任，講到自己咁傳統，咁我揾錢番嚟系咪應該可以做大爺，仲要成日俾你話我吾幫手湊B，埋怨我呢樣哥樣咁。事實上我有幫手洗衫洗奶樽等，只系佢要求越來越多，得一想二，得寸進尺，一開始仲話想搬出去吾同老爺奶奶住，知道我父母仲有層樓收租，想收番嚟住。

有時我都話下佢，但佢就話我好自私，吾顧佢感受，吾明白佢辛苦，又話我計較，又吾系等佢揾錢開飯但做咩仲逼佢。我只系覺得佢仲咁後生，應該出去磨鍊下自己囉，況且俾你系屋企你又吾系可以做好曬屋企野。我都吾敢希望你可以明白我朝朝趕番工驚遲到，番工有壓力驚做錯野，想休息哥陣冇得休息GE辛苦。但吖B你都有份，講到自己幾咁鍚佢，咁你吾為佢付出多D ? 你媽媽親單湊大你，到依家都仲去工作，你吾體諒下佢辛苦揾錢幫補下佢? 話我計較，調得番轉你做到我做緊GE野，我都吾會話你計較啊，係你覺得咩都系應份咋。

啲5P字睇到好辛苦

台妹呢

搞緊visa

又唔記得有功課做，而家個老師好恐怖冇做後果不堪設想

幫朋友買DEMO 機又抽得中我
屌我隻APP GAME 抽成百幾抽都唔中一隻SSR 屌拿星

如果女人養男人過世 男人做全職homemaker呢?

都得.

想。

包養

想有個超級有錢婆包
我就搞下社企
喺屋企湊仔
撚下狗仔咁

想太多了

日本橫傳到完場遭國民鬧爆 網民嘲笑如現實中的星野源

其實我覺得到今時今日 冇理由仲介意呢啲野
大家有共識點樣為個屋企付出咪得

就係好難得到一個共識

我~~~只能以一句~~~~包含我真誠意~~

用心去吟的詩~~~

求求你請姑娘你聽埋佢~~

係學友最登峰造極ge歌

聽埋我呢句~~~

東成西就

好好睇呢套戲

係道地星期日影院睇過好多次

我係鴨仔

放工未啊

先5點咋占士

就快6點啦，6點半都好快
做完功課攤下屍就出去，上完堂去飲野

仲有個半鐘

我發現office入面已經冇一個人做緊野了

阿蛆都禁左好耐電話了

放工唔係去happy hour
係去托狗糧返屋企

still a happy hour

托完返去撚狗

要番學present 成功向阿蛆爭取早走半個鐘

咁正

MTR真係越黎越多野睇

路過分享
老細身體唔好,但又驚生意唔好
我同佢講叫佢養好身子先
而家生意都唔憂做

我覺得自己好有霸氣

利申:醫療行業

姐係叫自己老細返屋企??

放工講起即

搭緊mtr有個靚女係隔離

的確健康緊要啲

是日長週.

尋日臨訓前仲見到個POST
今朝一訓醒就無左

法國好多公司請左人都del post

就算未del, 你打去就會話,
sor , 我地已經請晒人

仲喺床上面表示

窮呀我.

1999 lm
又翻暑期工了

好耐無見

依家個post咁靜嘅

禮拜六呀

喺喎
我翻到唔記得星期幾

炒緊散

一個禮拜翻7日裝修 3日夜間滅蟲

搵錢

Rich !

好搏盡

Rich gay

我都想

早晨

TGIM!!!!
I LOVE MONDAY!!!!
I LOVE WORKING!!!!

今日紅日
返緊炒散

咁睇嚟都係得我一個TGIM

有我
做4個鐘訓8個鐘有錢收

有冇巴絲公司請文職
好想轉行 我做緊零售

有, 但喺澳門

炒散無限好

我都想快啲搵到全職

繼續享受退休生活唔好咩

我想返工，好鍾意返工
依家炒散唔錯但係全職會好啲，退休生活好攰

尼馬係咪影帝黎，唔好踢波啦

眼訓呀⋯⋯屌

天氣焗促到非常不適

開心嘅係, 大家都要陪我返工了

幾時派錢呀正苦

琴晚冇睇比利時對日本, 下半場好似好精彩

應該9月先到我

睇完波番工...訓得3粒鐘唔夠

早晨呀

花姐

杯巴

花姐早

占士哥早

屌佢老味.
個個唔出聲.
點知又係我錯.

日日返12碼好撚攰

郎弟早

求分享

舊公司做左1年9個月,上星期轉左份新工,
人工 比新公司壓左2k, 但都高過舊公司3K
同埋壓左一級title, 話過左3個月試用會升職加人工,
我信唔信佢好? 公司好少人 得2個同事,野唔算多,但最慘個呀姐就坐係隔離

做左intern 一個星期
成朝都冇野做

咩都唔好理, 冧掂啊姐先
其他promise咗你ge野, 一唔係真ge就resign

Btw contract有冇話過probat會升職同加人工?

碎紙, file下D文件

無寫明,但呀姐同老闆都有當面同我講過
所以怕白白浪費左3個月
舊公司有提過升職加人工留我,但係舊公司無前途所以走左.

冇野做既時間真係過得好慢

我都想有個煙腸入黎幫下我做野
幫手釘下野FILE下野都好 最緊要出面有條女條腿同個樣都

啲長工同事個個有野忙緊 都冇時間理intern 仔

冇寫明感覺有D伏..
不過其實你去意已決 就唔使諗咁多啦

如果做左3個月 真係無升職加人工 而辭左職
見下一份工應唔應該提呢?

hr朋友上水解答喇喂

直接講"公司背信棄義, 誠信係我自己最睇重ge野"

第一日番工 好撚悶

屌!

第一日冇乜野做好正常

我做得咁辛苦 你就喺隔離大教訓

女朋友成日用剪JJ威脅我

好想俾女朋友瘋狂威脅

話說今日我嚮個位到伏低恰一恰, 真心膠新同事拍我膊頭問我有無事 大佬, 做左成朝好撚攰, 難得蛇下王俾你拍醒

好撚凍呀dllm

就收工，打陣機先

好撚悶呀 七點先收

冬眠都唔掂 收咁夜

好似得我一個冇嘢做咁 又唔眼訓 手機又冇野睇

終於有人遲收過我地六半黨

我收5半 但喺8點半又開工

加入

做乜咁搏盡

你地六半係幾點返工？

喺窮啊 屌你個閪
放假得閒無野做嘛

我會食譚仔的

唔去同朋友玩?

你是咪好憎我了

我今天吃了南記

你但就好

有朋友的

我無朋友

IKTF

我都冇朋友，所以一陣收工再去第二度開工

same

我係咪好耐無上黎 你唔是廢青黎咩

沒朋友的同伴

炒散
邊炒邊搵全職，希望快啲有

0930

油店狗?

城市每天蒸發誰 留下又有誰

9個鐘根本就浪費人生

我10點

使左公司3萬幾蚊

返8放5你又點睇

買咩
平時唔係連筆都要左批右批

保安
係啲未有人入伙既盤做，每日鳩坐/訓

牙石幾好用

post job ad quota

本月已用data 數
155.1 GB (5,170%)

誰明白像和你~~~~也許重逢~~

準備收工

[多圖！]ken同catgirl有無做過愛？

catgirl
見一次作嘔一次

有幸見過真人

我次次入去都睇晒啲圖

u記驚現裸女揀衫

去食個飯hea陣就返8點嗰場

好多毛

情郎你口味係咪咁重啊

不了

唔係既，係想睇下啲人講咩，好好笑

真人係點

有冇巴絲係圓方做野？

冇睇相咁sharp 利申臉盲

好隔涉

翻圓方仲麻煩過海
巴打都係翻圓方？

翻工

睇緊戲諗住11點訓到聽朝收工

me tst

tst都好啊 又多交通工具 lunch又多選擇
係圓方翻工食lunch真係食垃圾

早晨...

早

見到開始有台證post就知道暑假到了

又開始撚人同屌人

日經

今天早上有得蛇王

永遠都冇得蛇王
沒有任何理由

返咗2日悶到癲

蛇王中

今日都畿熱

告發你

番工就黎番到D 防偷窺MON貼都要買埋
光明正大掛機

並沒有王管

可惡!!!

好悶, 有冇人陪我傾計

直頭想連hotline都唔聽

巴打返咩？

HR

早晨
琴晚睇波占士冇得上場

我中意個占士唔係踼波嫁 係James Blunt啊
但占士係慘D, 明明拜仁完季哥陣都冇傷

我其實係做緊3-4個title既野

老姆多勞少酬

勞又唔算多 但係乜都關我事
reception又係我 cs hotline又係我 admin又係我 HR都係我

乜都關事

我都只係做recruitment同staff activity
中學D康樂組組長

細公司係咁
我坐深處一有人禁鐘就要行出門口人手開門

擾民專員

同意 又要逼人參加交數
屌佢老味 又要度縮又唔搞D 好玩既

中意我都嚟唔切啊,
一年搞好多次咩競猜抽獎哥D
現兜兜抽幾千一皮咁

因為老闆只係俾左一個筆直出黎要人諗有咩好玩

我搞得好方便
又拋返個波俾部門
叫每個部門Head自己帶佢地員工去玩/做活動+食buffet咁
再分別交返相+單
次次活動都人均$500筆直

以前舊公司最賤HR想做靚條數就 成日想搵人去做公司代表參加義工
點知全間公司都無人去 每個部門都要交人
點知全世界都要番工 就逼人拎大假去

叫創意員工活動計劃
行之有效

以前公司都有 不過要成個DEP出席
之後就變左DEP HEAD話事=比面派對

通左幾日頂好眼訓

=班擦鞋狗就晒個大粒黎玩

講起擦鞋狗
上次被逼同同層既人玩整餅
最大果個一唧花fail 成班噢～哈哈哈幫佢打圓場搞氣氛

嘔心到呢

交足戲

我見D dept最多去BBQ同食buffet
應該係最和諧吧?

食個飯咪算

試過大粒話去宿營 我特登話唔去
番黎D同佢同一間房D同事屌哂鬼

邊個咁勇武/擦鞋狗要同大粒同房

咩勇武 去埋D僻到仆街又少位 一個DEP 8成人去就包左半個場
CALL的士同GOGOVAN都話唔入

收到風今年公司活動又係BBQ

咁咪正 有得睇公司D 女著短褲

好撚悶呀

有冇人會帶結他去玩

屌。濕撚晒。
有冇咁熱

又要諗計離開完全唔岩key果圍人去搵第d同事R傾

無追post 巴打返咩工

我INTERN仔炸
.

好悶....

呢啲活動就會分到邊啲係邊緣人/乞人憎/唔岩傾

出去買個飯都人體水舞間

烏蠅都冇隻同我講唔比訓

邊緣人表示呢d埋堆活動好撚討厭
咪又係要痴返自己team

認同，最憎呢啲活動

FEDEX成大個LEGO盒送比我玩 我屌咩

駁上司咀/屌柒上司既後果

老細都照屌啦。同佢有親咩

「屌柒上司一次
之後見佢好似小學生搵老師哭訴咁衝入老細房
一定係篤我背脊，但果刻見佢咁好好笑
之後就秒出jobsdb登我個位 ，其他野唔見做得咁快
但又唔同我溝通或者講炒我
我知佢都係想搵到人先踢我走
咁我就緊係唔會被人利用咁著數
我屌柒佢之後即日收工前就遞信走」

戇鳩上司

秒出job ad真係好小學雞

開名恥笑

咁撚搞笑

跟住個阿頭ON9真係慘

[教訓]豬腸粉乜醬都要會變爛屎, 做人不要太貪心

走辣醬多麻醬

屯門市廣場槍手闖銀行 警制服拉人

以前份工一個月去一次嗰幾間銀行

麻醬豉油 就夠

我都想重新讀書 我心入面係個女仔黎

放假被迫番大陸玩到凌晨...
好彩戶內加唔駛錢

最驚佢倒好多辣醬

會出事

我心入面真係一個女仔黎

我認我冇品味 我覺得心之科學幾好聽

點解咁多巴打屋企俾黃蜂入侵

津路水炮

之前試過雀仔飛入黎唔知做乜 係咁撞個窗

試過飛入黎築巢

返埋今日抖返日
通左幾日就快死，9-6 8-8

有冇換隻雞蛋俾佢孵

幾錢一更

而家香港經濟低迷 苦海求天!

係時候撈底

12碼$7XX

唔好講呢D野.
一日未死, 一日都可以搵大錢.

劍叔we trust

爭1日半日 我冇咩所謂

2011年尾做到而家了 都唔敢同人講做左咁耐

譚仔
近排好嘛

幾好幾好

James, are you ready

收工啦

救更出$360+20真係笑死人咩，時薪仲低過M記，班呀蛆真係忽上腦

唉屌終於放工 好辛苦先挨完八個鐘 點先至挨到去八月尾

日日番成十個鐘工 放左工仲要做尖 就快死

當你冇意外發生都要做成40年啦

唔做尖訓覺

做人要有恆心

如果我有錢都想搞張月証出去做
康文太多人

好大乳

早晨.....點樣改善早上肚痛

唔好咩

食完早餐就來料.... 日日都忍住咁坐車返公司屙

返公司先食早餐
唔好飲凍野/有奶既野

喇叭牌 我岩岩先食完

是但啦。冇咩分別

HIHI

咁又好傻既...鬧走個人少對手, 咪又係死.

Call你 Call左咁耐 四次你亦唔覆~~~

實係做左D野 又怕我知道

今朝由返工開始成個腦都係呢首歌

通左幾日賺左幾千又可以休息下先
個肝就黎爆DLLM

希望秦國13人平安無事

山洞足球夢

潛水出返黎真係好大風險

港島區, 咩雨都冇.

又到左食晏時候

未到！

諗下食咩先

推介叉燒滑蛋 唔知做乜呢排好想食
一個星期食一次咁濟

Is this the real life. Is this just fantasy~~~~

今日又要食outback啦屌晒你地

好想食梅菜扣肉
但係好多間都唔好食

咁食法好快破產.

又貴又難食又唔岩傾

成日食咁

九龍灣仲有咩好食

以前番學lunch 食大板燒

好野今日唔使outback

但係都食百幾蚊

日落

outback個包好好食

outback食lunch唔失禮喎

MaMa~~~~~Ooooooo~~~

新同事話我似20, 21歲 (28歲童顏正太)

圖

冇圖講咩都得啦

圖定老姆

老姆個樣好後生.

之前同事以為我30幾歲 (當時21)

求老姆圖

我都俾人話我似18 19歲

上網search. 都有.

bring that ass back like a boom boom boom~~~

山渣餅好鬼好食

屋企部機又斷左線

你點解要連屋企?

唔想俾IT狗知我上咩網

身為IT狗真係唔會check人上咩網

屋企個chrome多d方便extensions
DL野又可以直達自己機

都係. 我而家都係用Teamviewer返屋企.

仲有公司部廢鳩開多幾個分頁都會爆炸

Teamviewer好洗好用

chrome remote desktop都不錯
唔知屋企是咪跳左掣

會唔會係: 衰女, 唔係屋企都唔熄機
然後跟手熄機

寫個EXCEL VBA都會輕

原來姆爹係屋企整緊電器關大掣

hi左.

成日懶係高科技

冇插線之後屌IT狗，做咩開唔到

一向架啦.

未收！

已收

就快啦

睇到都覺得痛

今日OT左差唔多成個鐘

咁多野做

［求救］陪老婆呀仔去泰國旅行，老婆竟然話同個仔唔返香港

幾好笑

其實應該早有預謀

計劃好晒

嘔到七彩以後唔再食嗰間野
仆街嘔左廿幾次，聽日炒散都唔洗返

食咩黎

日日上連登上到悶
終於搵番呢個po出黎

phd
而家係急症室等睇，坐又辛苦企又辛苦，一呼氣就想切左個胃/肚咁，訓既話根本冇可能，做左咁多年人最痛苦係而家

要靠用口呼吸先冇咁辛苦

而家個感覺都唔知嘔唔嘔好，我一呼氣想反胃，但又驚一嘔驚就連黃膽水都出黎

真係用意志力頂緊落去。快啲救救我好嘛

星期五，祝大家有個愉快週末

我就係醫院過，留院觀察